光復手機台 刻不容緩

手機台團結
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

大家想ban咗條煩鳩嘅話就入一入去推下post
提供更多證據

手機?手提?

電話？

Android狗最叻惡人先告狀

呢件事冇分陣營喎
不如你了解咗件事先覆？

想誤導咪開句聲囉 做埋啲小動作又唔認
仲係到講埋啲落台說話 擾人耳目 真係做An狗
做到你咁 咩架都比你丟清

都冇話過想誤導
你做乜鳩
ching你啲logic同佢有番咁上下
明白 收線

又一個白卡
用埋啲濕鳩logic 扯開話題 轉移視線
明嘅 自己人幫自己人

你慢慢繼續撐啦下 呢到冇人會理你呢種垃圾

你屈人，習慣入手機台嘅連登巴絲都知啦…
你唔鐘意就要趕走人，你個格講晒畀人知啫。咁不如趕走你啲無中生有又多愛搞事嘅連登仔好過

仲有起個po都好嘅，可以標記都邊班同樣同樓豬霸道無理豬隊友

講到嚟呢到都係因為有人唔肯去承認
以下既測試結果 所以先會開埋啲沾沾自喜嘅po搏存在感

儍仔都知 收線＝收皮
唔送啦👋

辛苦你
好難得有個回覆係完全理解唔到
仲癲過白卡

∆ 樓豬豬隊友1號

真係以常人角度難以理解
好似鬧緊人咁 但係又唔知鬧乜
夾硬作啲嘢出嚟咁
睇極都睇唔明

樓豬不如唔好轉彎末角
直接個po表明 ＂順我這玍 逆我者亡＂
會更有霸氣同令人易明

你不如讀多d書 少d錯字
都會更霸氣同令人易明

執字係你一生人之中最大既成就
放心我唔會歧視你既

要作嘢先還到口
正一廢柴

叔伯父先會講＂廢柴 ＂同用埋啲智障S-view flip
cover
我呢啲靚仔係通常講＂吊你老母＂

哦
正一廢柴

吊你老母

你都講得幾精準
佢柒到為咗挽回少少面子 拎返咋沙
作到叔伯父都出埋嚟